[有片]思古井親身上耶教異聞錄及教會趕客實錄

我呢幾日親身上咗耶教異聞錄 教會趕客實錄,做嘉賓。
去同大家分享自己嘅事

雖然我係上咗兩個節目
但係我係兩個節目入邊講嘅嘢係好唔同,咁當然都係圍繞住自己嗰件事啦。
不過我可以同大家保證嘅係重複嘅部份係比較少。
同埋我上節目講嘅嘢，全部之前上網都係未講過,係一啲新嘅嘢。

同埋我既然選擇以真面目公開見人,我亦都已經有個心理準備會俾大家評頭品足,不過無論點都好我希望大家有時間得閒嘅話就可以聽下。

17年04月16日｜教會趕客實錄 (第1節) 現代獵巫行動-博恩浸信會逼害前信徒，思古井控訴/環保生活有辦法

教會趕客實錄 (第2節) 揭穿聖女葉希臨真面目，如何誣衊思古井

教會趕客實錄 (第3節) 思古井之一念無明，揭破葉希臨蛇蠍心腸，依然抹黑思古井

至於耶教異聞錄,就會係今晚 晚上9點播出
[url

希望各位睇完聽完之後可以,分享出去比更加多人知道,係香港有一個年青比浸信會迫害到連前途都冇埋。

無論係任何人,只要大家想聯絡我,大家都可以whatsapp我
98253639

至於耶教異聞錄,就會係今晚 晚上9點播出

LM 左先

留名

推

推
勇氣可加
自殺之說不攻自破

多謝

加油啊巴打

巴打不如重新出發la
如果冇進一步行動的話
要做都做曬
宗教既野 好難搞
不如放過人地 放過自己

希臨又幾好砌，有冇巴打上過

一路念經一路出水

呢位巴打耶教中人？

push

大家聽完之後不妨俾d意見,就算話我樣衰什麼什麼都冇所謂啦。

依樣真
唔係連登圍爐9.up幾句就平反到
又冇大眾關注

咁點解唔why not both?

LM

Lm

啱啱好三個耶教打手負皮

幫手推 巴打加油

你收皮la 梁生

巴打之前點解會信耶教

你冇前途咪冇前途咯, 關我地撚事咩
你睇下你幾撚失敗冇用,依家咪好似喪家犬甘上網吠lo
成日都要搞我哋嘅希臨姐
梁生,你真是唔死都冇撚用, 真是抵你死

死盲西,我哋博恩浸信會,一早就出咗聲明

你個冚家鏟,是都要追撚住希臨姐, 同埋我地間教會, 究竟你做乜鳩啫。

我俾埋條聲明你睇

澄清聲明
就近日在網上討論區及街招上有關本會逼害離教人士之輿論，本會一直以清者自清的態度面對所有失實指控及輿論，但事情發展至今，已涉及公眾利益，因此本會認為現階段有必要作出以下澄清：
網上留言指控本會前傳道人及其太太謊稱當事人自殺，並驚動警方到當事人的實習醫院調查令其遭到院校停學；本會澄清，報警一事乃為顧及人身安全，是經諮詢過專業輔導機構後，按指引處理的。
本會尊重個人信仰抉擇，不會逼害離教人士，亦沒有對當事人作出任何恐嚇。
本會勸喻關心此事之人士能以理性及事實基礎作判斷，停止散播所有失實的指控及輿論，以免對他人造成不必要的傷害。

博恩浸信會
日期：2017 年 3 月

你只死人大話精收皮啦

以免對他人造成不必要的傷害
咁你又搞人?

支持思古先生

耶撚係最自私的一群

之前唔係死口話自己唔係教會既人咩

巴打，我黎撐你

打擊邪教，人人有責
推到班耶撚落地獄為止

thank you, 希望你都可以聽節目

連登仔又捧人
樓主會唔唔會變第二個蔣介石翻生

死耶撚 一陣講粗口會唔會俾天主鬧 無得上天堂呢

聲明寫就寫得好聽 9up揾藉口邊個唔識?

唔好屈我 我只係覺得咁做對巴打好D

所謂既專業輔導機構係邊個機構。佢自己本人？

Ching加油 唔撚好俾啲耶撚得寸進尺

已經上埋報 但你要知道耶撚好多人
人多勢眾 什至社會高層人士
比你鬥一世都冇用
你估入面D人真係信個on9故事咩
佢地要既係圈子同勢力炸

就係理性先覺得你地唔岩，完全議事論事。如果覺得正確怕咩比人公審...

係咪自己就係專業機構

越鬥越心灰。加油啦巴打

一早應該搵方向報，或生果報搞大佢，而唔係擺高登

教會係唔會關心真既精神病人，因為真係佢哋驚顛佬。巴打聽聲都覺得你好恰，佢哋只係揀你做example 。
但佢無諗過你擺上高登還手。
不過，你可以做得更好，一開始搵方向報或生果報煲都有咁大得咁大，咁校方同醫院都買你怕。
但你擺高登個到，一來兒戲，二來有俾打手還擊，三來唔夠noise,你都係望見報啫。

因為有專業機構做擋箭排
所以報警謊稱當事人自殺？

臭閪綿羊出黎啦

明明個樣嚴峻到仆街仲好意思笑人個樣

唔會，思古井最撚惡

思古井巴打喺邊呀匿埋咗喺你老母個臭閪到呀快撚啲上水好喎

仲要好撚蠱惑

會唔會有新一集

之前屌鳩思厹既巴打可以上水binc啦

Binc

係呀 大量打手依家屈佢

睇下你赽班友幾on9 人地叫佢重新出法都可以話人係教會打手